每次見到啲人用好貴嘅機加鏡影好差嘅相就想笑

特別係見到攝影台果兩條基佬用FF影到iphone咁